起身見到房門有隻野

乜撚野黎

金龜

好撚嘈

係啲咩吸引佢黎 點趕走佢好

要出街 希望佢唔好焗死住

下世小心啲

屌你老母

丟出街，佢自己識飛

好 積陰德